又係各位連登仔覓食嘅旺季

大家有冇發現呢個好神奇嘅cycle

到左10月11月分手旺季 12月1月自己或者朋友身邊就會無啦啦多咗好多異性追求

可能12月聖誕節大家倍感寂寞感受唔到聖誕嘅溫暖 所以要出外覓食 但求搵返個歸屬or （sp？ ）之類取暖

究竟要點樣係云云眾多嘅同性競爭下脫穎而出？

我諗首先除咗樣仲有打扮，試問又有邊個男女仔鍾意肥矮毒柒？中學都有板俾你睇，“你染頭髮帶珠耳線就係壞學生，戴眼鏡校服整齊跟住校規打扮就係乖學生” 呢個標籤，去到呢個大社會都係！ 首先你要比人知道你係個企理，有個人準則嘅人 ，要由打扮開始。不過我知道，懶呀嘛你哋，咁我無野可以講啦 本性都難移，何況係個look。

其次係幽默感，當你外表吸引到對象之後，仲要compare埋你嘅”內涵“ 。其實而家好多男仔幽默感都好重可能你地冇發覺，多啲同朋友交流下，多啲留意你或者朋友嘅幽默之處（切忌太岸久）可以令到女仔覺得你係一個轉數叻，氹到女仔嘅男仔，同時係冷場嘅時候，發揮你嘅幽默會加好多分。

當然，前提你要有耐性有心係個森林裡面去捕獵你唯一嘅獵物 如果唔係你係一個聽天由命諗住天有日會跌條女比你，咁祝你真係成世無女啦吓。。。

請原諒我對你偽裝的冷漠 不是裝的灑脫或想的太多